====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une petite partie d ' entre eux aimerait bien y retourner mais le prix des logements rend ce retour impossible .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

